覺唔覺有d人好好彩 成長個環境 屋企人無鎖住你

身 心都發展得好 唔使好似我咁用一大半生去解開自己d 麻煩

其實你有無唸過出世係香港已經好過唔知幾多人

同意
好多撚樣身在福中不知福

你唔講我真係唔太留意到...咁我其實都幾幸福

你係香港出世 但身 心 level值得 1

住私樓多數比較少煩惱
公屋首先家庭問題就多

你係香港出世，已經幸運過世界上大部分同期出世的人

重擦首抽的話，超過9成機會係非洲，印度，大陸，中東戰亂國家，南美窮國出世

係香港梗係同香港人比啦
你係咪平時見到人食剩飯會同佢講非洲每分鐘都有人餓死

我同意每個人都有煩惱，但有無必要將煩惱/障礙講到世界末日咁者

想帶出既係你係香港差極都帶飯食有工番
應該有好多人連煩惱'覺唔覺有人好好彩bla bla bla'都唔可以/唔會有呢個想法

因為佢地無條件唸呢樣野

父母關係和諧已經好好多

又係鬥慘論
人緊係搵啲好過自己既黎比先有進步
成日係度邊個邊個慘過你

呢啲係自己爭取
以前我成日俾人管，但無視佢地慢慢就會知道管唔住，就懶得管。

自己一個住最少約束